CSL係九巴裝左wifi ?

成條屯門公路都駁住個wifi
想知係假象定事實

唔係好耐㗎喇咩